［到叱咤903］903 DJ 罷工聲明

致香港人：

我們是一群商業電台的DJ，同時亦是深愛香港的市民。我們決定於8月5日星期一，以個人名義響應民間發起的全港大三罷。

親愛的903聽眾，請原諒我們當日無法為你服務。

齊為香港罷！

叱咤903 DJs：
Donald
謝茜嘉
急急子
阿正
Oscar
阿強
梁文禮
小儀
Colin
麻利
迪偉
梁子
朱薰
鍾雪
細蘇
檸
歪歪
Marco
Jacky

冇森美？

本身請左假
好似係

DO姐呢?

Push

不枉我聽咁多年903

森美 DO姐 放假

仲有邊個剩？
幾乎全體喎除左903晴朗三子

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

占？

Do 姐唔係商台員工

不枉我年年元旦擔櫈仔睇叱咤

少爺占？

占好似去左美國

可能本身請左假 見佢一家去左美國

正呀喂

陶傑會唔會罷埋

903DJ雖然響應罷工，但高層唔係呢

同個仔去咗遊學團

應該晴朗三子 會繼續...
不過Jan 開始放假

你唔好口水多過浪花啦，聽人話佢有TVB約係身所以好似唔係長工